> DevOps is the union of people, process, and products to enable continuous delivery of value to our end users.

Donovan Brown - Principal DevOps Manager w Microsoft

Note:

- Cytat wypowiedziany podczas DevOneConf (prawdopodobnie)
- Być DevOps, nie robić DevOps
- DevOps to nie produkt, to metodologia
- DevOps nie da się kupić
- Dyrektor, który chciał być adżil
